消防救護口罩開始短缺....

各局呢家無咩口罩用到
唔少師兄呢家要自備
反觀警察多撚到派俾屋企人
dllm

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

關我地咩事 光環咁易有?

你9吹?
九龍1月30
港島2月6-7
返左年貨

做咩事同我地講?
同工會講啦
政府唔理你按章工作
你自己賤格冇罩都要做既就自己攞黎

1860S
1860
1870+都充足
係唔夠faceshield

唔夠你開局名
我一陣返公司寄1箱比你

警察好唔安全

咁你地罷左工未?

罷工囉，辭職囉，再道德綁架你添呀
就算減你人工，睇死你都係照返工

黑警有大量供應
醫護消防就短缺
屌你老母柒婆快撚d死

黑狗大把
仲要最高級

上連登嘈有撚用，有種就拎架消防車入去搶

thx，有好野終於可以為留自用

要以暴製亂當然有特權啦

你同你地上司講啦

推

黑警多到擺上網賣添

同政府講啦
一係借警局個啲 好多時係附近都係 好方便

建日都係小強隻狗黎

冇咪唔番囉

faceshield?

Push

點解你地死都唔肯企出嚟講
你肯企出嚟 工會一定撐住你
個問題係你地班人連企出嚟指證都唔肯
工會點幫你

覺得危險仲返工?

所以？

鬼叫你地去左政府唔重視既消防咩,
入政府軍咪可以見到條女靚就捉佢返去渣下波, 心情靚可以姦埋, 壓力大又可以捉D人返去打到仆街發洩下

香港公安表示好多貨，唔明佢地講乜

咪就係

次次出嚟屌嗰班偽善左膠買裝俾醫護入境，就有一大班道德高地撚衝出嚟護航

屌你老味，提供保護裝備係顧主嘅責任，唔係市民
照足安全指引，口罩一除就掉，要裝就問顧主拎，冇就唔出房唔開工

成班智障仲買口罩俾醫護俾入境拎光環自我感覺良好
帶私貨嘢俾錢返工

屌你老味原來送晒啲防護用品俾支那，班黃絲就會幫你買
我係港共我就全撚部送晒上去領功喇
橫掂唔俾裝你你都會自己搞掂

醫護真係有出過來做野
你地消防呢？

消防都有救護車

可能佢新界

用布口罩囉

推呀

你啲大粒同班狗咁fd
拎啲罩黎洗下囉
人地多到拎去賣250蚊一盒

?

香港人要佢地幫果時死晒咗邊？
成班藍屍

咁又有咩用呢？尋晚長康如果醬護係同消防去，你估會唔會漏？

呢你老母家，抵你無口罩用

咁咪等到有囉
係office飲杯茶食個包
等到有貨再做

各界都都話自己無口罩，好似選舉告急咁，驚死無得分

係咪唔返囉 一齊罷工啦

罷工囉

上黎開po有咩用 幫唔到你架喎

有口罩，都派俾自已友，偏偏自己友先返到貨，其他既無PPE 就擺工喇

仲自備
直頭唔撚返工啦on9

可能有, 不過扮無, 等d特權部隊唔會搶佢地

口罩告急

用自己方法問政府攞
同我地講有咩用
睇死你地冇哂口罩都會繼續返工架啦

樓上唔好亂屌啦
消防入境前綫好多黃架

醫護唔滿意就同工會講
人地散仔工會有去爭取，要乜有乜
你醫護工會唔去爭取，怪誰
重有，接受到現況既，就會去返工
接受唔到，自然會罷工，這是自然定律
香港人唔應該去干涉

自備豬咀啦 戇鳩

我地幫唔到你

叫佢地反抗又唔撚聽
攬炒最好垃圾消防

政府另類派罩

公務員福利

係你地唔敢開車搶姐

消防救護新開咗工會 入去傾傾啦

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

關我撚事咩

push

政府有CSI
扣除文職絕對夠用

死黑警！

上面係口臭啲
但係必須要爭取

其實又要屌又要返工
想點

點解唔去嘈政府?
以消防光環肯出黎嘈乜都有

都係嗰句 唔好返咪得囉

個個都上連登開po
講真連登仔咪又係平民百姓
你自己叫做有d身份都唔帶頭企出嚟反
你反係合情合理 你肯做實勁多市民支持
點解下下咁被動將自己權力交喺人地手上

dllm

信政府唔怕

眼罩幫到嗎？

要錢要命自己揀

sounds good very agree
但依家緊急問題緊急解決

即係咁
得你地先可以幫到自己
你地四圍搵物資
都唔走去逼宮 死死氣番工
咁政府理得理死 比哂黑警咪得

very agree

大家真係唔明
做消防唔同海關入境
入面絕大部份都係低學歷既人
叫佢地罷工真係寧願含撚算
Officer又無撚雷個撚個都驚黎緊上處長個隻藍甲由

個post擺明開黎引戰

咁又唔好咁講 消防係有幫手既
醫護平時都唔夠人用更何況依加

收爹啦垃圾
家下警察係上等人
政府用左幾多錢先教導到班精英岀黎
係無價
咩人可以讀毅進
你地班下等人收聲啦
遲d人工都岀左比警察先
死就你地死先

轉行做黑警咪得

要補充下
醫護工會 唔關消防處事

消防救護剛成立新工會
唔係奶政府舊工會
同事快D入啦

無口罩我會down 車唔去FR

點睇得出 絕大部份消防救護既學歷低過海關入境
同埋Officer 無撚雷

Anyway入左消防救護新工會未

好呀 攬炒啦 成日前線黃

關我地撚事
自己唔爭取

岩，醫護擺工時好似唔關佢地事咁
而家全面社區爆發先知驚

上黎講有撚用咩
翻工就唔好玩Lihkg！專心d

肯開工就冇得好講

究竟救完面前個幾個後台死幾千甚至自己奶埋野叫良心,定係放棄面前個幾個但係救番成千上萬的人叫有良心?定係呃自己話自己見唔到個D生老病死就唔關自己事?

其實係咪大家睇得英雄片太多上哂腦覺得一換一都叫做"英雄"? 明明有能力可以救好多人,係要為極少數人自己一齊死

林鄭親衛兵 點會唔多資源

佔中，魚革，反送中，各行各業都有出過力，消防呢？

你老豆冇教你，自己要乜野，就自己去爭取，唔好下下要

人幫。

呢d N95 充足都冇用，病房前線唔俾戴，只可每日配給 3個 astm level 1 嘅 surgical mask

有咩問題，唔應該比你地

驗下腦啦毅進仔

連基本人權食飯鐘爭取左咁多年都爭唔到，勸大家唔好對佢地工會有任何幻想

預撚左架啦你地

做政府工 又唔敢反政府 又唔敢罷工 好意思問返市民攞口罩?

罷工啦 講咁多

罷工啦
自己先救到自己

你老細話唔洗帶喎[right][/ri

走精面企高位就係佢地，大家覺得我係三毛就block 我啦，

忍佢地都忍得耐

錯配曬d防疫資源 俾popo

====================

入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

上連登開post都無用
唔夠裝一係唔返工一係就去爭取

前線黃既機會黎喇
一日用佢兩三個口罩 防護衣。 跟指引換
飲水又換 食飯 去廁所又換

無晒貨就全港迫住罷 到時佢就會封關 無作用都要你封 吹呀擺姿態丫喇

返工 但高危case 唔工做囉

消防點樣唔做

冇裝都照做？

有時我覺得個個留番d靚罩俾前線醫護其實係害緊佢地。當佢地無口罩用山窮水盡自然辭工

一早話罷工罷到一半無左影。唔夠堅持。而家自食其果唔上唔落

呻完好返去繼續開工喇

問黑警拎

叫高層問狗攞？ 又或者班狗肯大發慈悲施捨幾個俾你呢

緊急解決完繼續返工
咁下次又短缺嗰陣呢？
又等連登仔比佢地？

醫護有工會都搞到咁...
何況D工會都無既職位
成日話3罷3罷
都要同資方有條件可以deal先得架

罷工
完

救得幾多次
重有，佢地係要裝備，唔係普通口罩

消防一路都無工會
最緊先開始有？

叫佢地問警察攞啦
大家都係紀律部隊
我就真係一個都無
宜家啲人見你唔戴口罩就啤撚住你

真心講句，佢地口罩都無，政府擺明大把貨比黑警唔比佢地，出面又買唔到但唔肯去爭取去罷工，咁到底邊個幫到佢地？
無罷過工嘅醫護，真心覺得佢地自己揀呢條路；罷過工嘅醫護，多謝你哋
希望香港人真係可以團結

唔夠？你咩局？
肯定有人吞左啦
你揭發左消防處有人偷野
可以開名

如果你講唔夠罩係真的話。

雖然係好難聽 但都要講
講到尾香港人太驚無左份工 份工幾西都唔敢show hand either improve or resign
口罩都唔比要推你去死 你都可以做落去
寧願自己搵口罩 都唔落通碟
真係抵既

係 就算慳住用都唔會夠 杯水車薪

消防救護無口罩關我地撚事咩
但你係消防手足就可以派俾你
要連登救曬全香港真係好on9
咩醫護救護行先 我呸
咩都黃行先係對得住手足

講福利就分消防救護
講防疫就一齊計

呢家

無口罩提供咪唔撚好開工囉on9咁撚大個人。依家係咪番返以前個年代要用錢買份工做咁？

黑警有裝咪黑警做囉，屌你老母香港政府。消防處個班又係柒既，同袍開緊工個陣比狗咬，你地都可以唔出聲[sosad成班都抵比人恰鳩

消防救護又唔係隨街搵個人都做得
你唔做政府驚過你啦 無口罩就唔做唔返

有時我覺得個個留番d靚罩俾前線醫護其實係害緊佢地。當佢地無口罩用山窮水盡自然辭工

要排隊自己買口罩既應該係黑警

去popo度拎啦
佢地咁多

工又唔罷
咩都唔做
咁想我地點幫你?
係啊, 狗啲裝備最撚精良係到食花生, 醫護要自備口罩, 成件事好撚on9
咁個個醫護消防又要硬食咩都做, 咁想點? 坐係到等運到, 時候到了自然有裝備, 狗會自然死全家

咁多手足
細佬唔係求大家俾口罩😂
始終所有香港人都唔夠
除咗某啲部隊
我打出嚟都係想呻下

有人講罷工
但係醫護罷工係急需
封唔封關對佢哋係最切身
唔封關 多多大陸人嚟醫

但係消防救護服務始終係香港人
罷工對好多車禍 火災 需要急救中受害嘅港人
又有幾大程度影響呢？

係度講有撚用咩，無口罩照返工囉

我問你邊間局？你開名就得
一定有人cap起左
唔係唔會唔夠 我建議你開名 我幫你搵東方 東方最憎消防
佢地實查

有人係呢個時間cap野唔可以放過

如果你講既野係真，唔係扮緊慘。

你地要同政府講
同民間講有乜用，民間自己都唔夠
你地自己死忍咪盞政府當你地臭四話知你地死囉

唔夠咪去做工業行動爭取囉
憑咩班狗要咩政府都畀，其他部門就要市民自己籌旗
市民自己都唔撚夠點幫

咪係 9uper
利申： 九龍 有貨

其他區唔知
但我去過新界幾間局都有短缺情況🤦🏻‍♂️
啲師兄為幾個口罩周圍撲
睇嚟係普遍現象

屌你老母警狗真係特權階級

政府部門佢哋自己搞掂啦
黑警同其他部門點解資源不平衡
人哋又入新裝又fullgear
你班救護消防揸兜啦
特首都係空裝上陣

傻系消防救護繼續返工做狗啦

比狗拎晒

無佢自然會擺工架啦
佢地係需要用架

你老板叫你繼續着藍色PPe
你班傻閪又真係繼續着

成班讀唔成書三番

你都on9, 唔夠點開工呀??
唔夠就問政府拎
自己買黎開工係你犯賤

dllm政府係應該比佢地架!!!!
你寄比佢地做乜撚野呀
同工會講啦

毅進仔仲學緊abc song

除左黑警, 消防就係最重裝可以打
自己都唔去命令政府比, 猜人幫倒佢地

咁你肯開局名未
未就咪撚開post

丁點勇氣都無

起左底佢係消防係真既
不過想上黎拎光環扮可憐姐
我認識既身邊無個話唔會缺

一係佢間局真係有人咁賤自己cap起左d口罩私自用
但又唔敢開名

唔好咁講

其實 消防員 罷工真係無敵

到時政府總部火災, 無人救火
林鄭 直情要跪係 消防員局門口, 求消防員開工

但事實係好多都得把口屌，有仔有女有穩定收入，無口罩都同你返工

冇口罩唔返工, 其實都唔係咁難

BTW: 我公司有派, 逼我返工

冇裝做唔到，我地pk囉

舊工會得班 上左年紀既入
同埋作風都係親政府

我已經講左我唔係要口罩
程序上亦唔要得
我只係想呻下呢家嘅情況係幾唔公平
好多嘅case警察只係報control話到場而事實係無嚟到
點解佢哋有口罩而醫護救護消防無呢？
你三番四次要我開局名
我一開實知邊個消防員開post la on9
我都話我唔要口罩囉長氣
所以我好懷疑你係警察
有無師兄cap就一定有
但唔會嚴重到成個新界總區都係咁

入過火場出過去發夢
但要罷工唔係咁易
唔係一間局之力可以做到
要好似有個類似醫護咁有力嘅工會
消防舊果個藍到黑
新果個仲未發展到
Do u guys understand our dilemma?

消防係冷兵器
警察係熱兵器

Do u know?
果班懲教做嘅特務警察係唔俾揸槍
背後原因你知點解啦！

冇就罷工，或者你覺得接受到就冇都照上
千祈唔好問民間拎口罩，提供足夠防護裝備完全係政府嘅責任嚟

我邊句講問市民拎？